有無人見到個天係咁閃？

點解嘅？
又唔像係行雷，無聲同係咁閃

ufo

美國CIA

認真

嚇親 以為邊個開閃光燈 點知見個人閃下閃下 嚇到唔敢訓

行雷唔會閃，閃電先會......

天 sorry

咩區都見到？
以為行雷又無聲

我南區

唔係二樣一齊來架咩？

我都係南區

上環見到

我觀塘見到。。
其實係咪咩天文現象來。。

好清楚見到閃電

南區見到

屯門都係 天有異像

都幾嘈下 轟轟聲
可能上天俾啟示

閃左好耐但完全無聲

個天冇閃，但係啲樓係咁閃，似被人影緊相

附近有雷雨區
同香港上空大氣不穩

解放軍

皇天？

搞到我心都離一離 你條撚屌

我聽到有聲

sor, 我影緊相

仲以為係我錯覺原來區區都有

訓唔著係咁睇

見到，閃咗好耐，東區

我第一下見到以為假膠

可能我無開窗聽唔到

係就好
唔敢訓呀宜加

皇天擊殺

閃得好光
閃到我打開窗簾望下

柯夜尿見到

屯門都有 閃咗幾吓

屌 我仲要自己一個係屋企
我俾自己嚇到唔敢訓呀宜加
出面又閃又轟轟聲

我都聽唔到

我開左冷氣都聽到 又閃啦屌
仲勁左

屯門有
不過係好遠閃
搞到我瞓唔到

頭先有聲

飲完酒番到屋企見到，仲以為自己醉咗

唔好意思巴打 我太心急 搞到打錯字

外星人要侵略地球了

葵涌區已經閃左成粒鐘。解放軍一入城就狂閃，皇天擊殺呀！！！！！！

俾咗錢
一下500

雲間閃電 同 雲對地閃電 ..

去珍寶海鮮坊睇下咩事

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

西區見到

夜晚9點幾見到

核彈嚟緊

天㓕共jfkdop9)(文huiokbxz.;4&

我聽唔到聲

粉嶺有閃

荃灣都見到
好似係打風？

屯門西區都有
冇停過

見到

唔係連續 但我聽到有聲

其實香港好撚細

香港南邊有颱風經過

觀塘區都有

岩岩見到吸左個人上去 但係好快 影唔切

諗多左
我呢邊前幾日都係，狂閃但冇雷

下

係咪林鄭

細膽
夜晚有少少驚

巴打你講笑咋?

開燈，聽歌

屌...
我反而見到有道光打左落南Y島

唔講都唔知，走去窗邊睇下，真係閃閃，但無聲，可能有其他樓遮住，唔係閃得好光

唔會囉,佢上唔到天堂

？

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

雲間雷電

大驚小怪，完

有無咩歌介紹

諗諗下又好似係
冇嘢遮住嘅話應該睇到

美國51區正式派外星人幫我哋

天文台4:0x先錄到

大埔都有

閃到瞓唔著

屌 頭先簽都等左勁耐先有email

閃電啫，早啲瞓聽日睇放映會啦

閃左好耐

音速慢丫嘛，閃電同雷聲之間相隔幾多秒
用嚟計返個雷雨帶有幾遠

push

仲閃緊，高密度，範圍細

元朗見到 個天閃下停下但無聲既

有，可能閃電啫。

東區...

呢啲叫雨雲帶閃電
只有閃電冇行雷聲
出現原因係附近有氣旋
同時閃電區域又有大片雨雲就會出現
事實上唔係冇行雷
而係啲雷聲俾雨雲吸收左
大家唔使驚訝
全部都係我9up

主要對流位於港島以南幾遠嘅地方
有光先後有聲

南區 返返下工都見到 仲以為要落雨

之前都試過咁
再前排見到個天係咁閃 但冇行雷
好多區都停電跳制嗰陣就行緊雷

認真地9up

我北區撚，失眠行出屋外抖氣，突然閃一下，我認為閃電之類。

皇

東涌

屯門喪閃

電指嘅喺電光，雷喺雷聲

我聽到好嘈 似飛機聲、雷聲咁

呢排見到好多日都係咁樣，唔知做乜

九東都有
睇左天氣睇下係咪有閃電 天氣又無話有閃電喎
咩事呀

光到以為樓下照一照上黎

啱啱睇到個post行近個窗就見到個天閃左兩野冇聲
利申：沙田

南面公海打雷

行雷唔等於有閃電 有閃電亦唔等於會行雷

我都有見到，我係九龍城嗰邊

閃得好密

天

中西區見到

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

幫手推上熱門比有需要前線見到

天有光

係咪個天lag左機

在香港的目擊UFO案件中，華富邨事件可說是非常經典，因為事件中的UFO體積非常巨大，而且眾多邨民都目睹事件發生，所以應該有不少人證，不過留低的記錄卻少之又少。更有傳聞指於華富邨的目擊UFO事件不止一次，而是兩次或更多次。

綜合目擊者資料
事件發生在80年代初的一個晚上，目擊者感到劇烈震動，於是走出屋外探個究竟，只見眾人全望向華富邨華泰樓上空，目擊者看到有一架多角形的黑色物體停留不動，而且那架 UFO非常巨大，大得可以覆蓋兩幢井字形公屋，十足航空母艦！隔了一陣子，UFO慢慢升起，底部邊緣有白色燈亮著，中間有藍和綠燈，當這些藍和綠燈一亮著時，地就開始震動，更會出現如大型機器發動時的「嗚……嗚……」聲。UFO大約 5至 7分鐘後即向大嶼山方向極速飛走。翌日有不少街坊討論，不過不少人當它是觀音顯靈，於是令事件沉寂了。

UFO事件不止一次
由於有不同目擊者都聲稱，於70年代尾至80年代初的不同年份，都在華富邨目擊過UFO，所以有理由相信邨內UFO事件出現不止一次，而是兩次或更多次。除以上版本外，有些目擊者稱UFO是圓形，像母艦般大。更有街坊說，某日黃昏天還亮時，屋內忽然陣陣怪風，天色轉暗，接著不久有一束強光射向天井，更看到很多像Disco的細圓點燈光轉動，然後天色回覆正常後，聽到鄰居說是UFO，最後向南丫島方向飛走。

Ching 你知唔知自己 up 緊 mud 鳩呀？

瞓覺，唔好聽太high既
聽下啲大自然聲都放鬆到

落雨嚕 好似

有一下閃到我有半間屋突然勁光猛
嚇一嚇以為樓上有人用電筒照鳩我屋企

黃竹坑見到

都仲係時不時聽到好嘈
你地個個係咪山晒窗開冷氣所以聽唔到

你聽倒嘅係上空氣流急速而産生嘅聲

沙田都有

原來係咁

準備落雨啦

Thor黎緊救香港，已fc

Ufo黎救港呀，仲問

共產黨射左幾粒春藥上天

呢個post真係遠過十幾公里既閃電咪睇到但聽唔到雷聲囉，音波既傳播無光波咁遠，就係咁簡單

完

頭先都見到閃..
我就諗 仆街 閃完咪會行雷(我好怕行雷
但又一路都冇聽到聲...
再見到色一兩次就覺得好怪 因為唔似平時閃電咁閃
好似有人用閃光燈flash左一下咁...

51 area

咁都熱門

變天 預兆

慕尼黑都有...

北區撚also 頭先落樓下食煙見到斷斷續續閃咗幾分鐘
但係冇雷冇電 淨係個天閃

我都喺南區見到 但有好細既雷聲

應該係想擗死林奠

香港喊緊但喊唔出聲

中共新武器

閃電其實好正常…

將軍澳有呀 閃左好耐。唔覺有聲

係啦叻啦
全世界得你知行雷同閃電唔同啦

你又知佢唔認真

美國佬當年cold war有個機密計畫叫做HAARP
拎黎玩氣象戰
嗰天係咁閃會唔會

其實兩樣時同時發生...

護法神龍

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個同見到閃電後幾耐聽到雷聲可以計到幾遠距離一樣係生活小常識唔係咩複雜既知識

15公里內以上適用，因為閃電同雷聲都聽到；
15－100公里內睇到閃電但聽唔到雷聲；
100公里外應該閃電都睇唔到
以上數字為粗略估計，並未經精密計算

旱天雷

極光黎

不嬲都係閃先過雷

佢哋有新嘅宇宙部隊呀 就呢上太空徵召雷神入伍㗎啦

無聲咁閃咗兩個幾三個鐘
皇天擊殺

51區派過泥？泥種算唔算外國勢力？

行雷有聲有閃電，閃電就有光無聲
小學常識堂要專心啲

啲雷聲同嗰200個刀手一齊嚟緊

琴日個天一閃，我見自己個銀行戶口就多咗$100，寫住係CIA 出糧，唔知有冇巴打都係咁

國師作緊法

612 721 811
打狗救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊和你塞

有人渡劫

旱天雷唔係雲間閃電
旱天雷一樣係有雷聲 冇雨落到黎咁解

咁你應該無當時睇到
係無聲

其實係因為光復香港

早一兩個禮拜北區已經見過
嗰陣仲以為大陸光污染

西貢區都見到

雷神偷偷地嚟咗香港 強烈譴責外國勢力介入